---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15275"
date: "2011-09-28T14:17:09"
uploadBy:
- "thkais"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das war der Nachbau von mir - sowohl Dirk Fox als auch ich hatten einen Micro-Truck dabei. Das Modell hatte mir so gefallen, dass ich es nachbauen musste. Spielfaktor = 100% !